FMCG offer 一問

其實P&G ABM 算係一個咩level嘅offer? 學唔學到野

聽人講PG好難入, 應該唔錯?

我都好好奇，不過比較銀行個啲佢福利定人工又唔係話特別好咁